咩腳架好?

要3腳 碳纖 大約150CM
筆直一K到, 1K 係咪買唔到benro
機:A7ii 2470 2.8

望吓Sirui/Velbon同輕裝時代啦。

fotopro x4cn

velbon ut-43q ii

1K有枝Berno架，係鋁
碳纖平野隨時衰過鐵

有無link or model no.

淘寶咪搵到

睇中左支輕裝時代990c
各位點睇

lm

去瑩記睇下啦，benro有幾支1k左右